砌機list 求評價

淨係用嚟打機

Google悠二

仲以為你條link係7k list求評

手字幾靚

i5+1070

不如用1600啦，i5玩大作真係。。。

利申:i5 苦主

同我部有9成似, 不過我display用1050ti

有啲後悔cpu冇買1600

勸你真係唔好用i5 玩大作stuttering到想死 依家無用i5咩問題都冇哂

又見i5 作死list

用1700

即係各位巴打推薦我買Amd 1600?

1600有咩過人之處？

I5玩大作係咪死得

1600 ＝ 4核心 8線程

i5= 4核心 4線程

ok？

1600 ＝ 6core 12線程 先係正確

其實唔係主要睇核心咩？利申新手唔識野問吓

I5 7500同AMD 1600 表面上FPS差唔多, 但I5 CPU 使用率會高好多, 長期9X%, 所以會有FRAME DROP

1600 6core
i5 4core

咪多2core

1600唔係容易熱嘅咩？

因為我主要打機啦 主要睇CPU會唔會容易過熱

直焊傳熱性能好 所以咪熱

好似intel咁 用祖傳隔熱膏 個散熱咪好涼爽咯

但入面粒die就黎核反應

咁應該點選擇

我驚熱到自動熄電腦